你愛的，你得唔到 你唔愛的，你甩唔到

無人明

食屎啦你 有仲想點

我明

你唔鍾意既你想唔想要

同是天涯 心諗點解會咁

呢個世界公平咩

收皮啦 煩膠

ˋ

明

講緊我ex
追果個有仔追唔到
搵我做水泡
又甩唔到俾我纏住

到底係你比佢做水泡定你纏佢